浪客劍心 北海道篇

想知點解突然冇漢化嘅？
到第8話就停左

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇新聞喇
個作者有排坐

出返黎日本連載重開左啦

係呀，但點解去到第8話無左漢化

我見貼吧原版日文去到14話都無人漢化，我都唔知，不過佢d劇情真係睇畫唔睇字都估到8成